國安s法香港成為逃犯天堂

歐美大國相繼取消/暫停與香港嘅移交協議，記者應該問吓林鄭同比卡超國安s法係咪令香港成為逃犯天堂

pish

啲記者幾黃都係扮出黎架咋
暗瓦底其實夾好晒稿問啲答到既問題
你諗到難道人地諗唔到咩，唔會問之嘛

林奠令香港變逃犯天堂

彊屍 account 屌記者扮黃